啟德站搵到二戰時期既炸彈

From SCMP

More than 1,200 construction workers have been evacuated from a Hong Kong construction site after an unexploded bomb from the second world war was unearthed on Thursday.

Services at Kai Tak MTR station were also suspended at about 5pm, after the device was discovered at the site for a pedestrian tunnel on Concorde Road, near Muk Yuen Street.

Workers called police at about 2.40pm after spotting the bomb, which is reportedly about one metre long.

咁個站炸咗未

就咁睇unexploded bomb就應該未炸開個站既 可惜

香港有四千幾個呢啲炸彈

爆炸先有問題姐

仲唔用國安法去拉日本皇軍？ send張傳票比日皇 要求引導受審啦喂

隨時有啲炸彈埋住左未搵到，遲啲有日畀地鐵經過震動震爆

我公司啲貨嚟，咁快搵到 睇嚟有內鬼

外部勢力數十年來處心積累以非法方式挑戰中国領士完整謀求顛覆国家政權嘅鐵證

巴打 有緣再見

我人在紐約，有本事咪嚟捉我

推

日本炸彈？

On December 8, 1941, the Japanese air force carried out a devastating attack that wiped out British Royal Air Force planes at the airport on the first day of the offensive in the Battle of Hong Kong.

文中無明確指出 但暗示係

ok tks